上緊堂好無聊，入嚟吹下水

我吊你老尾

咩堂

上堂悶都值得開個post咩？

利申 上緊堂好悶

吓

Politics

咁。。。真係好悶呀嘛
你上緊咩堂啊？

到幾點

有無fd

上到三半啊，有frd一齊上嘅 但大家都係㩒緊手機

仲有兩分鐘就落堂

我諗我如無意外都係。。。掛

下就仲有無堂

有，一堂五半tut

好悶咁

係 好苦悶